區議會通過取消屯門公園自娛區

區議會通過取消屯門公園自娛區
09.07.2019 12:40
屯門區議會開會，討論處理屯門公園有表演者造成噪音滋擾問題。會上一致通過取消公園內的自娛區，並會盡快執行。消息指，現時仍有百多宗使用自娛區的申請，意味最快九月可以落實取消自娛區。

多名區議員表示，公園有嚴重噪音問題，並涉及不雅行為，已纏繞區內十多年，令區內「污煙瘴氣」。康文署說，會聆聽地區意見，完善相關法例。警方說，曾經與康文署舉行聯合行動，打擊公園不雅行為，不過最近反修例事件令警隊人手不足，之後會重啟行動。

次次都要搞到大大鑊先做野
成個政府都係垃圾

請大家都講下各區有咩可以改善既地方！！
方便有關團體組織光復行動！！
區議會唔做野，政府唔做野，我哋要靠自己。

唔係嘛，d毅進啱啱先傾盡全力保護個大媽同個公廁，呢頭就叫佢哋去做野，會唔會內訌架？

其實取消對大媽們都冇咩影響。
佢地不嬲都唔係自娛區唱架。
佢地係通道位係涼亭唱，繼續歌照唱，舞照跳。🤷🏻‍♀️

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

毅進仔真係隻隻都姓賴

我都唔明有咩用